[Android] 煮咗未 - 比你地屋企賓賓印印的食譜app

我哋又寫咗隻新app，事源見到太多新穎暗黑料理 ，令到我哋有新 ge idea

Source : 蘋果日報 -【女傭暗黑料理】麥樂雞煲湯/番茄薯條湯 你中過伏未？

睇下幫唔幫到大家手同賓賓印印講清楚想食啲咩，因為隻 app 有大量翻譯咗做中、英、菲律賓同印尼文ge食譜，你地揾到啱心水ge食譜，仲可以即刻轉咗工人識睇ge語言，開心share比佢地，想知點用就 click 下面條 link 睇下

都係嗰句啦 百屌成材，巴絲打埋嚟俾意見我哋
暫時都只得 An機 可以用，iOS 就睇大家反應先...

傳送門：

link都唔識貼...

正
一個人住成日唔知煮咩食好
等巴打出iOS

downloaded 支持下先

仆你個街 冇ios

無ios 玩春咩

唔錯！唔使理啲hater負評，比心機做好個app佢

但我有用呢個 tag "[url]網址 [/url]"

唔好嬲豬先la
熟 Android 寫 Android 先

都係多人用 iPhone
（其實自己同嗰朋友都係 )
不過考慮到賓賓印印可能 afford 唔到部貴機，所以寫咗 Android 先，同埋我哋有冇譯錯先，先推 iPhone 比僱主 side 用

會呀，我哋量地mode都繼續整多d有用 ge app
hater 越 harsh 越好
不過唔好只係講廢app，要有原因點解廢

對食賓賓印印既app有興趣D

developer想交流下
你d play store圖點整

口味獨特，我哋解決唔到你需要

我係Sketch同AI撚

好滾動arrr
第2次介紹我哋 ge app
多謝 Google 大神欣賞我哋